二月 Felix g持區 😄

嗨，好耐冇見

推推

鬆吓筋先

再黎

上週

嗨

喂諗緊乜唧

睇到自己老母比韓狗屌 high得滯 傻撚左？ 返去幫你老豆執骨啦

你老母就俾人屌，仲要被人屌到閪都爛囉 😁

返去幫你老母執骨啦on9仔
老母比狗屌完生林病呀

你老母俾人屌到生愛滋囉冚家剷

岩岩係廣東道見到隻生滋狗屌到樓主老母塊爛乾臭黑多毛反皮梅毒花柳白帶西潮吹
班生滋狗排撚到去澳牛
快d去派籌啦含家剷

你條食屎狗腦殘吖嗰個係你老母嚟㗎自己老母都唔識認

樓主老母比狗屌到塊西生蟲lin頭變蓮蓬
夠鐘比狗屌喇樓主

喂食屎狗，俾人屌到塊閪生蟲lin頭變蓮蓬嗰個係你老母喎仲唔快d去救佢？

你隻食屎狗燈記係咪唔識起底？

有料就入晒我全部post，揀post入做乜on撚9

樓主真係可悲
連我屋企隻狗都屌過樓主老母
比生滋狗屌到連自己老母都認唔出

你老母比生滋狗屌緊呀，仲上連登留意我入咩post？

你隻食屎狗冇d新意，諗唔到野講就執我口水尾

得喇知你老母俾人屌到生愛滋喇

駁唔到就話人屌得冇新意
知喇夠鐘去殯儀館幫你老母執骨喇

食屎狗你睇真d嗰個你老母嚟㗎，以為你淨係腦殘原來眼都殘吖

傻西駁唔到淨係識執人口水尾